[冇劇透］avg4最遺憾thank you stan lee 片頭比cm 用咗

絕冇針對cm, 但點解end game 唔可以用多次